521 太子見

毋忘九個月831恐襲
日期 : 5月31日 (日)
時間 : 1930
地點 :太子站B1出口
活動：擺花悼念
備註 帶身分證！
Channel:

推

標題打錯?

標題都已經打錯啦

521

一日內咁多便衣狗帶人走？

對唔住🧎‍♀️